仲入bbq把撚咩，移民冇撚用架

我去cic讀個三行中工/電牌隨時走得快你玩bbq
依家讀緊嘅請你唔好浪費時間馬上quit u保平安
利申2020dse predict 5條2入cic做上等人移民去外國屌鬼妹

有bbq苦主不願承認靜靜留下負波

唉

Ching比人水咗入去？

有A 牌都唔會易走，都要考當地資格

利： A 牌9up

話哂都算技術人員
有料會考唔過咩
班bbq填移民form技能嗰part填自己識SWOT analysis咋
同班侍仔寫自己識送餐有咩分別？

BBQ 唔洗技術移民
係投資移民

講完有冇打冷震

Real sad bba

去美國m記炒著條算唔算技術移民

教外國人唱中文歌算唔算技術移民

濕𠹌左

炒薯條唔易做

N賤狗又然